[推到完場]Apple Special Event 2018 （2）

日期: 2018年9月12日晚, 9月13日凌晨
時間: 1:00am
地點: Steve Jobs Theater
直播:

預計流程:
- 播片, wow
- Tim Cook 舉手 Good morning x 3, wow
- App Store 打飛機 同堆 Apple award etc
- iPhone Xs iPhone Xs Plus iPhone 2018
- Apple Watch series 4
- Airpower Airpods update
- iPad X Pro
- One more thing, wow
- 唱歌

其他: iPhone SE2, Mac mini 更新